今日77 班毅進仔忍唔撚住俾晒料文宣做野

感謝每一位真香港人，大家先休息，聽日一齊幫手文宣

1。男黑警騎住女市民落地
2。主動撩人隻抽
3。話執行期間唔需要委任證都得
4。話唔俾市民走
5。無理拘捕示威者
6。女便衣警影人大頭再打人，跟住警犬護送佢走
7。的士司機死火，無理拘捕

仲有大量不能盡錄，聽日會有更多人提供到影片同相

毅進仔之前仲想洗底扮好人
不過由屯公到今日77，毅進仔既爛仔性格出晒黎，垃圾露晒底

我地要係依個時間凝聚返力量，亦都將黑警惡行廣傳

同埋記住五大訴求，仲有援助被捕義士

push

成理前線狗都好似有精神病
明明無人都仲係到推

狗改不了吃屎
叫啲狗用抽水馬桶屙屎有閪用咩

佢地eq 太低 忍唔到

幫推

pish

推
今日俾晒料大家
文宣組 接力

推推推

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

笑撚死
IQ又低EQ又低 岩晒做狗
返到去通定櫃俾大sir屌啦

其實就係佢地既弱點
我地識利用佢地eq低依樣野，令到佢地忍唔撚住跟住....

每次班狗都會送啲嘢俾傳媒寫
炒撚晒你班豬狗不如嘅狗隊友啦

推！

推

full gear 但用係一個eq低 毅進程度既人度，其實真係垃圾
用智取就令佢地露晒底
我地真香港人就係有智慧，識玩就可以當佢地狗咁撚

thank you sir

eq低

嘩

挑記者機